一人兩隻字黎表達打風後既心情

我先
疲倦

放工

迫車

雞姦

照舊

反省

戇尻

透支